# TeleDiskDemo

Здравствуйте! Это **демонстративная** версия одного из моих коммерческих проектов. Часть кода и данных скрыта по желанию заказчика. Тут вы можете ознакомиться с моим стилем написания кода и с частью моих навыков. **Сам проект лежит на ветке master**

### О проекте:


По сути – телеграм бот. Но он для одного человека – заказчика. Суть проекта в том, что заказчик добавляет бота в чат со своими клиентами, а бот сохраняет все сообщения и медиа на Яндекс диск. От бота мне надо было только получать сообщения, обрабатывать их и передавать дальше сервису на Django

*Выполненные задачи:*

* Регулярное копирование почти всех видов сообщений из чата в Телеграм на Яндекс.Диск
* Структурированное разбиение медиа и текста по папкам на Я.Диске
* Запись каждого сообщения каждого типа в txt файл в удобном формате
* Обновление файла в случае редактирования сообщения
* Развертка сервиса на хостинге

*Стек технологий:*

* Python
* Django Rest Framework
* PostgreSQL
* Docker
* API Яндекс.Диска
* aiogram и другие асинхронные библиотеки

*Итог:*

Проект был сдан в срок. Пожелания заказчика были выполнены полностью
